---
Search In Goodreads: https://www.goodreads.com/search?q=Adam%20Grant%20-%20Think%20Again%20-%20Die%20Kraft%20des%20flexiblen%20Denkens
Authors: Adam Grant, Ursula Pesch - Übersetzer
Ratings: 135
Isbn 10: 349207135X
Format: Ungekürztes Hörbuch
Language: German
Publishers: HörbucHHamburg HHV GmbH
Isbn 13: 9783492071352
Tags: 
    - Seelische & Geistige Gesundheit
Added: 168
Progress: <1 min verbleibend
Categories: 
    - Gesundheit & Wellness 
    - Seelische & Geistige Gesundheit
Sample: https://samples.audible.de/bk/hamb/003597/bk_hamb_003597_sample.mp3
Asin: B09P1M1P86
Title: "Think Again - Die Kraft des flexiblen Denkens: Was wir gewinnen, wenn wir unsere Pläne umschmeißen"
Title Short: "Think Again - Die Kraft des flexiblen Denkens"
Narrators: Oliver Kube
Blurb: "Intelligenz wird üblicherweise verstanden als die Fähigkeit, zu denken und zu lernen. Doch in einer Welt, die sich rasant verändert..."
Cover: https://m.media-amazon.com/images/I/416b7hgxQiL._SL500_.jpg
Parent Category: Gesundheit & Wellness
Store Page Url: https://audible.de/pd/B09P1M1P86?ipRedirectOverride=true&overrideBaseCountry=true
Length: 8h 8m 
Summary: "<p><b>Wer noch mal nachdenkt, geht schlauer durchs Leben</b></p> <p>Intelligenz wird üblicherweise verstanden als die Fähigkeit, zu denken und zu lernen. Doch in einer Welt, die sich rasant verändert, brauchen wir etwas ganz anderes genauso dringend: die Fähigkeit, Gedachtes zu überdenken und sich von Erlerntem wieder zu lösen. Anhand zahlreicher Beispiele aus dem täglichen Leben zeigt der internationale Bestsellerautor Adam Grant: Nur wer die Komfortzone fester Überzeugungen verlässt, wer Zweifel und unterschiedliche Ansichten zulässt, ohne sich in seinem Ego bedroht zu fühlen, eröffnet sich die großartige Chance, wirklich neue Erkenntnisse zu gewinnen.</p>"
Child Category: Seelische & Geistige Gesundheit
Web Player: https://www.audible.com/webplayer?asin=B09P1M1P86
Release Date: 2022-01-27
---
# Think Again - Die Kraft des flexiblen Denkens: Was wir gewinnen, wenn wir unsere Pläne umschmeißen

## Think Again - Die Kraft des flexiblen Denkens

[https://m.media-amazon.com/images/I/416b7hgxQiL._SL500_.jpg](https://m.media-amazon.com/images/I/416b7hgxQiL._SL500_.jpg)
